[推上報] 有片 廢中扮跛呃$2巴士

嚴懲垃圾

笑4 電影情節

早2日連登仔先話呃2蚊長者飛係抗共革命行為

行神蹟姐

唔怪得無人屌

耶穌突然降臨喺佢身上

識玩

ICQ?

係葵芳巴士總站差唔多日日都見到佢坐住輪椅係站長室對外食飯
有次仲見佢推住輪椅跑

見過無數次廢中(目測肯定60歲以下)2蚊搭巴士，車長完全冇理，打份工搞咁多做乜，d廢中一句話你司機黎咋，有撚權睇我證件呀已經ko左，對盡責車長完全冇保障

好扮唔扮走去扮傷殘

咁樣過馬路，好快真係跛

佢地唔會理啦 最緊要有得返工